福淘街無啦啦有防暴係咩事

又出嚟重拍CCTV?

圖呢

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

福淘街觀塘道出口有磚阻路，應該係清磚